［無良公司］世界夢號一役後，永安仍然取消home office，全世界番95攬炒

公司係世界夢號處理方法已經有問題
返工唔提供口罩不特止
仲要成層係導遊既office都要求全世界返九至五
大把導遊上過大陸
睇黎想同攬炒之母一齊攬炒

支那公司係咁

明知有三個on board出symptoms都照俾人上船 真係存心靠害

唔罷工?

冇提供口罩？

咁都唔罷工？